做裝修 想進修

做左裝修睇場一年
自己都幾有興趣做
想向building services個邊進修
本身自己讀建築設計及科技高級文憑畢業
如果讀返大學有無機會?
有無報讀方法
利申:21歲

報self finance?

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

應該借錢讀
小弟窮
就算問政府借錢都應該有得揀借幾多?
分返年期還錢 每個月應該唔洗還得多呀?

得閒去啲中資公司睇下就得

唔該巴打嘅資訊先
但係如果jupas報返其實係用DSE定係high dip報
我DSE又唔係高分
High dip個科又唔關事
會唔會係要讀返相關科目嘅High dip先有機會再上大學?

你呢D人訓撚左半年?

你講緊借錢讀書?
中資

要晚晚玩經理腳指 先有得讀

最後做落都要讀書嫁
依加我都知咩時勢

不如你了解左張圖既來源先

黎自理大集中營

你做裝修睇場即係site sup?
公司做住家多定商用野多？

之前個間靜係做寫字樓
依加個間做寫字樓同鋪位多
兩間都係做design & build

同樓主你情況一樣，問咗我老細，話一係讀室內設計一係就讀Construction Management

我個人想行PM/CM個邊

我淨係想做深化圖紙嗰角色...因為我想見返嗰個設計師

咁咪即係做返畫圖仔？
Construction designer?

咁我又做唔到喎，因為我一入行都係做PC和Qs野，所以我諗緊點樣做一個深化圖紙嘅角色。Btw，巴打方唔方便留個TG交流？

PM/CM
通常civil/builder 出身

Tg username : Fiveappeals

咁一定要變返做大樓野？？

lm